原價放 今晚28/1 鄭中基 $480 兩張

有事去唔到
將軍澳交收優先
$480+$32信用卡手續費

telegram::: ticket321

我要

我send左 telegram

巴打放左未第一個覆你個個

未

你唔覆我？？
放唔放？

sold sorry